認真 阿董生真係咁多年都掌握唔到民意

咁多年永遠都係做相反既野
呢兩任特首又好似係佢特別點名祝福